我點解唔講得 光復香港 時代革命？

呢個係憑我自己本事講的口號

點解唔講得？

屌你老母🖕🏼

光復香港 時代革命

香港獨立

你咪講
拉得

今日經過旺角見到法輪功仲掛緊天滅中共banner
法輪功中勇武過兒登仔